排骨仔無肉 vs 中等bmi得廢肉無肌肉, 邊種身形柒啲?

第一種溝死女啦ching
利串 第一種

咁ching肯定米八起跳啦屌

米6 ja屌你 我都想米8

其實ching是咪老鼠仔

夜神起義Bane 果種大隻型最有型

中等好d
男人瘦好肉酸
又高又瘦仲恐怖

高登懶係萌個icon? no

咁ching都唔好再屈我是春唔知乜9了

👌😣

通常男人覺得有型
女人呢?

濕晒